幫你諗埋大話會解釋：我地見到平安夜條街有好多人聚集 覺得安全受威脅 使用最低武力驅散

人類絕對理解狗隻係人多既地方會受驚